聖家書院學生戴豬嘴返學 慘被藍絲page批鬥！

入面清一色係廢老藍絲留言
大家可唔可以入去屌柒佢哋
話俾兩位英勇嘅妹妹聽
其實仲有好多人撐佢哋㗎

同時校方都算係咁
俾學生戴gear入學校派傳單
希望學校繼續捍衛言論自由！

藍屍係唔係窮到幾舊水零用都比唔到個女呀

推

大家入去留言啊

嗰兩個學生好慘

推1/10

為咩要同水軍留言

所以你個仔咪唔係名校囉

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

百零兩百蚊 我比你你收聲啦
之後變左3線城市就真係無啦

純粹覺得嗰兩個學生好慘 唔知佢哋會唔會見到被藍絲page擺出嚟批鬥 唔夠膽再企出嚟

推 2/10

推 3/10

Ching 唔好咁啦

推 4/10

讀名校點會冇錢買，名校家庭窮得去邊

藍屍係咪唔抵得人呀

後生好人好姐邊個會睇水軍留言

推 5/10

讀唔到名校咪去香島個啲囉

果兩個學生都唔知會唔會睇呢個PAGE

家陣唔俾心機讀書，第時就要做警察架喇

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

但係我都係喺後生仔group見到有人傳 然後我先知

好貴咩

D on9藍絲又比左咩資源落個仔到

人地就係受唆擺，你嘅子女就係有主見，點解唔係倒轉

藍屍班廢柴除左淨係識課金比馬會仲識乜尻丫

點解D 女校生 同 港女 今次咁撚堅

成世人連名校都未入過去
叩門既資格都冇

港女世界第一

地方學校需要ＴＧ
冇辦法
ＴＧ唯一可以幫到受中囯班死中囯人

藍屍真係社會臭蟲，死咗都冇人可憐
成9日話人廢青，但人地啲Band1仔女大學生專業人士企哂出嚟
無知真係最可怕，反社會人格就係呢班廢老
之前個調查話撐警大多數低學歷真係講得啱

[twitter] ［公投］文宣的策略

根本無人睇,入面全部藍屍蟲

佢個仔梗係唔係讀名校啦
個家長都無腦 好難要求個仔有腦

好多巴打講得啱
個藍絲page都未必有後生仔睇
所以大家都無謂入去屌佢哋
不過都想喺度表揚一下兩位學生

加油啊！

返去食罐頭啦

你老母你班廢老連band 5學校都未讀過就收爹喇

我個妹讀聖家佢話好似見到今日放學之後，有老師捉住佢地鬧

香港有依班藍絲真係恥辱
年輕一輩有理想有抱負
班垃圾廢中廢老就乜撚貢獻都冇

咁仆街

唔好回個FB POST
直接REPORT

啱
直接REPORT

唔講仲以為啲豬咀幾廿萬一個
香港地 一千幾百猶如垃圾
學生哥求奇做pt 儲下零用都有啦

直接report啦，呢種弱智駁來都晒氣

兩位英勇嘅妹妹

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

順手掉咗上和解委員會

好

支持罷讀嗰D學校

支持罷讀，咩喇沙呀皇仁呀全部都係廢青

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不如集一堆藍屍page
日日report啦

前面嗰個隔住個mon都聞到香味

入facebook 留句

愛國請改用微博，Facebook 乃美國產品，每天使用Facebook 助長美國企業增長乃叛國行為。

又愛國又話唔會比人洗腦佢老母真係癲得好緊要

好好呀 中學母校連校友交信俾校長唔俾戴gear 又唔俾叫口號 奶其張美華

邊個？

開名
等師姐幫手

十分鐘内到！快過出老解！

後果自負

邊個老師？

屌你老母傻閪，咁撚窿仲撐政府，真係注定生出來就係做賤種

Proud of hfcc聖家無咩多 最多有錢女 幾百蚊算得係啲咩

果班家長咪唔好幫仔女報傳統名校囉
入哂左仔學校一定愛國

屌那星
魔警拉完周庭
19藍絲又搞我小師妹